{
  "personal": {
    "fullName": "John Doe",
    "title": "Frontend Developer",
    "profileImage": "/images/profile.jpg",
    "cvDownloadLink": "",
    "welcomeMessage": "Full Stack Developer ve UI/UX tasar\u0131mc\u0131s\u0131y\u0131m. Modern web teknolojileri ile kullan\u0131c\u0131 dostu \u00E7\u00F6z\u00FCmler geli\u015Ftiriyorum.",
    "position": "right",
    "areaNumber": 1
  },
  "about": {
    "description": "Full Stack Developer ve UI/UX tasar\u0131mc\u0131s\u0131y\u0131m. Modern web teknolojileri ile kullan\u0131c\u0131 dostu \u00E7\u00F6z\u00FCmler geli\u015Ftiriyorum.",
    "skills": [
      "Yeni Yetene3344232",
      "Yeni Yetenek2",
      "Yeni Yetenek2",
      "Yeni Yetenek"
    ],
    "detailedSkills": [
      {
        "name": "Yeni Yetene3344232",
        "proficiency": 90
      },
      {
        "name": "Yeni Yetenek2",
        "proficiency": 55
      },
      {
        "name": "Yeni Yetenek2",
        "proficiency": 88
      },
      {
        "name": "Yeni Yetenek",
        "proficiency": 70
      }
    ],
    "yearsExperience": 5,
    "projectsCompleted": 25
  },
  "projects": [
    {
      "id": 1,
      "title": "E-Ticaret Platformu",
      "description": "Modern bir e-ticaret uygulamas\u0131",
      "imageUrl": "/images/project1.jpg",
      "projectUrl": "",
      "githubUrl": "",
      "technologies": [
        "React",
        "Node.js",
        "MongoDB"
      ],
      "createdDate": "2025-03-04T07:59:22.0616294+03:00",
      "isActive": true
    }
  ],
  "experiences": [
    {
      "id": 2,
      "company": "Test \u015Eirket",
      "position": "Test Pozisyon",
      "description": "Test a\u00E7\u0131klama",
      "startDate": "2024-01-01",
      "endDate": "2024-12-31",
      "location": "Test \u015Eehir",
      "workType": "Tam Zamanl\u0131",
      "logoUrl": "https://picsum.photos/60/60?random=T",
      "isActive": true,
      "lastUpdated": "2025-06-16T00:25:52.5317524+03:00"
    },
    {
      "id": 3,
      "company": "Yeni \u015Eirket",
      "position": "Pozisyon Ad\u0131",
      "description": "\u0130\u015F tan\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 buraya yaz\u0131n...",
      "startDate": "2025-06-15",
      "endDate": "2025-06-15",
      "location": "\u015Eehir",
      "workType": "Tam Zamanl\u0131",
      "logoUrl": "https://picsum.photos/60/60?random=N",
      "isActive": true,
      "lastUpdated": "2025-06-16T00:26:29.662475+03:00"
    }
  ],
  "cities": [
    "Adana", "Adıyaman", "Afyonkarahisar", "Ağrı", "Amasya", "Ankara", "Antalya", "Artvin", "Aydın", "Balıkesir",
    "Bilecik", "Bingöl", "Bitlis", "Bolu", "Burdur", "Bursa", "Çanakkale", "Çankırı", "Çorum", "Denizli",
    "Diyarbakır", "Edirne", "Elazığ", "Erzincan", "Erzurum", "Eskişehir", "Gaziantep", "Giresun", "Gümüşhane", "Hakkari",
    "Hatay", "Isparta", "Mersin", "İstanbul", "İzmir", "Kars", "Kastamonu", "Kayseri", "Kırklareli", "Kırşehir",
    "Kocaeli", "Konya", "Kütahya", "Malatya", "Manisa", "Kahramanmaraş", "Mardin", "Muğla", "Muş", "Nevşehir",
    "Niğde", "Ordu", "Rize", "Sakarya", "Samsun", "Siirt", "Sinop", "Sivas", "Tekirdağ", "Tokat",
    "Trabzon", "Tunceli", "Şanlıurfa", "Uşak", "Van", "Yozgat", "Zonguldak", "Aksaray", "Bayburt", "Karaman",
    "Kırıkkale", "Batman", "Şırnak", "Bartın", "Ardahan", "Iğdır", "Yalova", "Karabük", "Kilis", "Osmaniye", "Düzce"
  ],
  "socialMedia": [
    {
      "id": 1,
      "platform": "LinkedIn",
      "url": "https://linkedin.com/in/johndoe",
      "icon": "💼",
      "isActive": true,
      "lastUpdated": "2025-06-16T00:00:00.0000000+03:00"
    },
    {
      "id": 2,
      "platform": "GitHub",
      "url": "https://github.com/johndoe",
      "icon": "🐙",
      "isActive": true,
      "lastUpdated": "2025-06-16T00:00:00.0000000+03:00"
    }
  ],
  "contact": {
    "email": "john.doe@example.com2",
    "phone": "\u002B90 555 123 45 67",
    "location": "\u0130stanbul, T\u00FCrkiye",
    "social": {
      "linkedIn": "",
      "gitHub": "",
      "twitter": "",
      "instagram": "",
      "website": ""
    }
  },
  "theme": {
    "primaryColor": "#007bff",
    "secondaryColor": "#6c757d",
    "backgroundColor": "#ffffff",
    "textColor": "#333333",
    "fontFamily": "Inter, sans-serif",
    "darkMode": false
  }
}